[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2854）

中左1001添

慢到

點解賭波無回扣

走人唔得閒了， 有緣見到10.5 跳到船就補， 冇就隨緣了

開大啦屌你老母 入一粒撚狗呀

有啲想跳船 半場得6隻

星星係買左咩

入左$150 $50買朼榥半主再推3點盤 好冇

去邊

X2=12角

仆街松本回到又要skip

支持，入啲啦

想買11.5b但驚驚地

勝利船

行去入800 唔貪心 今日推到5000就夠

咁窮

半客?

勝利船半大有冇同路

神戶勁回，上盤要了gogogo!

Fg

一係半大

柏雷唔入多粒就好似上次90分鐘比人絕殺

bill 哥有冇水

個陣都未入錢

1-1

1:1

半大都有機

屌 1-1

又出番10.5b 心郁郁

半大了

真半大

半大手足！

11

奇蹟半大

鹿兒島拍拍拍

屌幾準

屌柏雷

星星

札幌冇首席射手ANDERSON LOPES想買下盤

一皮半大手足

半大神

仆街 角細死梗

奇跡半和

星星角細要針了

依場都半大

我屌你柏雷1-1 痴撚左線?

有冇水

絕殺半和

你啲上盤都好準

下半刷佢老味

屌你

半2全2啦

美職唔係10個角咩

垃圾船都買⋯⋯

柏雷盤 角細針撚硬

On9 500波膽crushed

我屌、咁樣1:1
半客

派左都仲問

半大Gel

松鼠有冇同路
冇人理既多數正氣

我屌你 日乙假撚到

求走盤

鹿兒島黎多粒定驚

問你死未，一球盤真係

神船今場棄samper，應該穩好多

星星準備針

柏雷上盤針了

狗會即刻收起10.5 11.5大高水冇埋 dllm

屌你老母1-1下半場爆撚硬角

出面個大係甘跌就入波 假波100%

死唔入第二粒就搞尻你

星又買左咩 屌

鹿入到已經假啦

救得一個得一個，大宮松鼠上盤

全場入球大（2.5）
波膽1:2

信者得夠

呢2日大出血諗緊要唔要cut左個連銀行

場場都角細

有冇咁正氣呀

Feel到又輸一

天鵝

垃圾雷神

6兒勁能到
角大了

札幌 50

又全上盤

頭3關同路

有無贏咁多 6串1都 5000

屌

似頭關輸半 4串1cashed

散紙啦 半膽都4000 5000算咩

你老母

9.5b gel了 差4c 輕鬆吧

重心
閪花

札晃似大炒

柏雷 下半場正氣啦 比我贏一場

星之力

最後5分鐘，大宮松鼠上盤

買左, 要閪一齊閪

打多左個半字？

勝利船連輸4場 呢場反底啦

希望下半場會正氣

朼榥半主上

神船成隊最貴果兩條廢老唔出
可能仲好既

北海道上

上場都係咁講

仲有陳7，回哂塘，一點速度都冇

思路正確

神船 起航！

仲廢都唔奇 得返villa一個

上個星期都好似有人咁講

神船crashed

朼榥半主呀

下場就有人話連輸5場係時候反底

上場要左廢船 係馬會睇波 成間馬會屌韋拿屎忽

你老母就crash

札幌個場都幾誇張

又吹奏神船
屌佢老母 一開波就秒沉啦垃圾

原來佢老母=神船

松本盤

想問下岩岩0:1 走地和幾水？

足球界3大幻覺

神船反底
696強陣
列斯聯升班
利物浦拎英超

櫻花要了

花

Dllm 栢雷，半場都絕殺

松鼠100%

同路左 去做尖 睇你數角了

唔係好明神船點贏

波po 最大幻覺
3大XX
第一
第二
第三
再第三

同路

柏雷一定贏！

幻覺係 利狗會贏美斯

push

鹿島11.5b
雷法3.5b
札幌fg x 櫻花半0.5/1b x 天鵝fg x 松鼠半和

7倍幾

佢去入錢

🌸

買左一萬半大得唔得

朼榥半主 希望半場收錢推3點

法國no one so me

一定得

柏雷個場爆撚硬角 追大算

神船=中国遼寧艦
世界第一

噢 冇補小小 有d告急

松屎鬼到

松鼠差d

屌你，asw要左西船，琴晚RB 0:2燈到3:3

閪花出名角細

櫻花goal

777777

笑到仆街，龍門差d 甩手碌左個波入龍

77778

柏雷77777

7c

入波未 屌

柏雷-4

朼榥半主24

星星去完入錢未

-4個唔會刷唔到掛

閪花又唔刷角

立即上盤

札榥好撚勁

11111

勝利船入先好無

朼榥㩒屌

角大下盤全收反底

柏雷嗰場都開到半大，有乜嘢係無開能

咁快gel

可能

下盤日

船真係衰後防廢

下盤驚d之外 角大應該無問題 佢1:1實刷

神船應該玩完

快入好無 一球先得唔得

10.5差4個都應該刷到既

泰仔美斯入未

柏雷想點

索爾落後仲唔角大硬,有幾多買幾多

神船點解比人叫神船？
因為佢真係好撚勁

9.5b gel埋啦

刷啦屌 9.5 10.5 11.5

輕鬆,打個飛機番黎收錢

全半和

日假

12.5就唔知開唔開到

朼榥半主ok?

松鼠

9.5都開唔撚到 死撚左佢算

松鼠屌你老母

愛援

柏雷快手啦

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

札幌快上

松屎0:1

松鼠伏黎

頭先咪有個柒頭吹奏松鼠嘅 傻仔

I don't know how to lose

其實援交妹成日開冷fd

屌你老母松鼠

松屎又撚狗

愛緩都識入波

神船又沉了

半一上盤 比狗屌也

松屎輸埋

屌你老母閪柏雷

8c

針死了

半場前追和

松鼠咁熱都輸一球先

888888

柏雷俾人追和先停角

88888

札半大呢

援交妹成日入波先 CLS

咁平穩 都叫熱

8c 雷神

札快入

我要半主

神船好似中伏
利申下盤

柏雷角大是派錢？

花-8

松屎半場追和先

thor

Sor lo

柏9.5係咪可以gel

柏雷 松鼠 大波
又羊幾千

救得一個得一個呀

札 半膽 上盤 齊開 即派星星

北海道1111

派埋我?

北海幾多中位

朼榥半主

柏似針

屌買半膽又半細

低水半大永遠開唔到

潛撚左水條柒頭

Gel定了

下場

你琴日屌9我

神船小白勁撚到

以為你講我

屌半膽 去那兒

meeeeeee

針錢嬲

無出

雷神 松鼠 空難死啦

我冇屌你 係咪可以派埋我

所以咪勁囉

9.5一注先，再睇

2c

9999999

個泰仔咁撚廢

北海道2222

花又停角

朼榥快入!!!

今日唔見彪哥

上盤-2 -3c

係後備打氣都有氣場

松鼠中柱

札幌落撚到半球

呢場無即場放棄左

日乙半大日

係升啦

天鵝!!!!!1

琴日比澳假走地害到

cow女

屌 半膽是撚但開到一邊 派錢 唔洗lm 派叫最多個個

我屌你 柏雷讓一球????????

我意思係落飛落到半球

戒賭啦

屌你老味 半主jump

我條3串4 fg 松本fg ok?

未完場你就BIN 等睇反BIN利申無買

驚閪咩

朼榥半主jump

1萬半大就輸

仆街 派錢都冇人叫jumped

柏雷變雷神未

叫緊佢456

得番我同你同路

柏雷x松鼠x閪花

屌你老味 半主半大呀

札幌主勝落撚到==

花角 要死了

北海道仲落緊

gel

叫！

又唔入波又唔撚刷 想點

lm

半主呢

屌你老母咩 屙完個屎返黎仲係8c

？

徐錦江？

30分鐘都好難無三角

朼榥立即半主半大

-3c -2粒上盤屌

柏雷1:0果時你咪又係 係咁gel

薩多 fg 得未

花1:0 仆街無角了

柏雷9.5快手比多兩個收工啦

88

正花

入波未神船？

松本jumpppppppp

花！

閪花糕！！！！！

打個丁 準備10c完

差你呀雷

垃圾花

屌 上盤24

屌 隔離都入 朼榥呢

角細

全部開哂對家 好波!

就入 俾d信念

柏雷 松鼠

我屌你老母

柏雷下盤 入球大 10.5s

雷神想點

買撚左半主

中4串1就夠 角細ok

松鼠 x 山口x 閪花細 3x4
全針

屌 真飛就半細

買親半一狗盤都係下盤入波先
想點呀屌你老母

仆街紅格入波?

好撚型

3c

雷個種廢

北海道333

角球2選1又錯

北海道停停先

朼榥個種廢 唔識入

柏雷追角大
北海道買角細
驗腦算

626 cup埋 下盤

柏雷輸埋

嘩屌你老母柏雷 2:1

cup埋

21

個前峰廢到

鹿兒島goal

鹿兒島聯 2-1

屌 雷神冇事丫被人反cup?

柏雷出黎搞笑？

痴撚線 反杯幾多倍

死未·...輸埋

西花角大

又買左場假波 痴閪線

626同696正氣！

場場都入 屌

又停十幾分鐘

鹿兒島讓一球？

柏雷一世留喺日乙啦

屌你柏雷 唔識反底

喂 朼榥

星星反底？

真係搵你賭..痴撚線

626

日乙仔讓半一以上都有人買
琴日金仔未輸夠呀

Fake得唔得啊

點解柏雷禁廢都讓人？

最高好似17倍

19?

無槌唔識踢

cls 唔撚賭了 場撚場咁假 點賭

屌你老母 琴日話介日本波
今日又針

依到好多智障

朼榥快啦屌

11.5b無啦

神船唔係00呀嘛

又下盤日

早知下定決心買榜尾隊 買乜鳩角

追住假黎買

大阪9.5s gel定了

星星反底？半6全8

根本日乙好多都讓唔起半一以上
買下盤都係輸半格搏贏全格
宜家仲講緊讓一球

好彩之前比柏撚過幾劑避左

Cup 上cup先係王道

626都中埋啦

唔肯定01既時候諗緊補唔補飛 最後無補到 走寶

松本反杯ok?

又唔入波又唔刷c

神船2.5b是否驗腦

西花 我屌又唔刷

有即場又鬼波

唔入緊係俾人入先ok架啦

我屌 好撚閪假 痴尻線

日乙波真係痴鳩線

屌 踩晒地雷

唔好驗喇 哂錢 死左去算啦

1.55都針啦

比人屌撚到個主勝1.8

仆街半主冇了

都唔企望嬴想走盤都難

2:3 11c
我爆撚晒出黎

星星反包皮啦

柏雷拎番個本驗腦既錢都殺埋可以同賊船一齊黑名單

松屎cup未

626 西花 舊城

日假角細日

屌喇星 買左12.5b同我停左

仆街 星星話跳船..
中撚晒 屌 反底

柏雷可以反cup
比我用d錢驗腦?

屌你老味鹿兒島都贏到波

仆街緩交學人反底

9.5都等死啊屌

岩呀 落到日乙做班霸

屌拿星 柏雷正職賣分? 仆街

朼榥落到咁同話我知客輸咗有咩分別

仆街 朼榥半細半和

終於9

9c -2
比我回番半條血呀

蔚山現代!!!!!!!!

買左賊船半大係咪要驗腦

屌你老母係要輸波先刷

松本 cup ok?

唔好刷啦屌

山雅半場追和未?

贏波就得啦

wendy同呀鵬講：169169岩你呀

神船4c

日本波買上盤=賭錢落海

快撚啲啦札幌

你老母又做波

朼榥半主啦

9999

柏雷又點撚樣

北海道444

變左肥仔啦

神船係俾人禁屌到仆街

入左幾多

日職還好 日乙先閪
日職 696 前鋒 東京

都唔入

半膽jump 1粒都冇cls

sp就到佢地擺上直播節目都算係第一人

松鼠無時間啦 出絕招

又針

松鼠咩環境

半主都冇點半膽

買親都係咁 尋曰勝利

你老母又唔俾人買角

cable

想0:2？

柏雷撚有9c? 罰球黎 肯定8c

柏雷盤都冇得走 個世界痴撚左線 不如鹿入多幾球 炒隊垃圾閪柏雷啦

北海道555

松鼠反CUP得唔得呀 有冇人支持

5c

我係咪可以度定下場

馬會都9左好似

半和 下半比你456

馬會封完未

花半4都好丫屌

莫巴下次早d出 跟唔切

入左9.5 10.5?

d報分app 角球位置開罰球就當角球

朼榥冇半主去死

封左

馬會都封左

唔會啦 根本罰球黎 有人牆

365都係9

睇黎得8c

早知買神船角

早知

你賭365?

雷嗚課到啦 入公會

日本波閪撚到

朼榥d把握力

而家波po係咪得返事後/燈神
仲有冇勁人出水

屌你老母柏雷

北海道禁屌

柏雷冰角

嘩屌 柏雷針2注 星星反底

神船比人入未

屌 想補飛都唔得

半和半細

真 痴尻線

長封 11.5而家跳都冇得跳

我打緊 公會咩名

奇蹟半大好無即捐

蔚山屌你咩 秒比人追和

巴西神射唔出
又唔係受傷
留力假波

柏雷好似8c? 果球好似底線前罰球黎

封到幾時

想補飛都唔得

肯定係 睇緊場波

馬會封哂盤 又有問題

馬會轉番9.5

75分鐘得8c 屌

半場主客和難買到

唔開盤 點賭

上場傷左wor..

呀雷有無機會入兩球反勝呢請問

LIHKG

琴日挑戰半1全9
今日半2全10

一球都未必有

半6全8咁撚on9?

入波啦朼榥

做咩要封盤

屌你老母尋晚俄假買細就半1全9 日假買大就半6全8 賭閪

雷神

神船個後防真心差

BET365 9?

松鼠想點呀？係唔係要迫害我地

尋晚買角大半1全9 今日買角細半6全x 嚇死人咩

唉 我針哂了

而家加埋補時仲有15分鐘,柏雷落後點會唔刷

一陣買盤王算

日本波又包頭

角細咩中位都贏

松鼠求半和

肯刷未啊屌

屌$100一間點買

申請左

東京

陣間有c咪9 lor

睇365西花已經假左3個角

鯨

8啦 睇緊live

神盤就黎比人屌到沉船

封完角未

飛腳半大

訓陣算撚數 針到仆街

西腳對家

去post留名

一日輸身家

都係唔撚賭了

星星2萬2蚊針晒

松本追和先

全針

西花角大24

炸

一用角球報分就唔識響 好邪

炸完朼榥

派未

on9閪柏雷

星買大冇跟細？

炸完對家要入了

朼榥半主唔到 跳樓了

我嫁條飛

松鼠絕招呀

神船松本松屎快手啦

輸死了 雷神

柏雷入ball未

西花自己唔刷又唔比人刷

腰斬未屌手

斬左佢 全部退算啦

慘

有9.5足水大 都冇得我跳

勝利炸完多數妹下妹下完場

好撚癲

即場日穴 3.5/4 大

炸左球

買左咩？

屌你老母輸半都唔得？

人生贏家

90‘ 就9c
馬會就封緊

雷神加10.5b 全針

8c only

半6 11.5中位 仲買角大係咩心態

咁嘅料 讓一球真係cls

我買左三千柏狗上盤，如果我將三千買主勝＋1各千五，依架寧願做乞衣

克羅伊登國王半大cashed

天鵝2:0

佢命顯示係9
屌 好亂

西花炸4次角

仆街買半膽 又0:0，

松本個場完全比西花屌打

400蚊起機
1. 勝利船10.5角細 $300

goallll

舊城又炸

北海道goal

6c

對家入

睇嗰邊體育網都計8c
又嚟爭議性角球

又炸 屌你個閪

今日我著晒燈了
陣間救手足
手持50 扎睇路

點解我會買垃圾船？

雷神幾c

又炸

炸乜

舊城咪玩野

半大都收撚哂錢啦唔炸

炸完未

問睇直播既人

炸左兩球撚半大

fake

炸左個半主

唉 斷松鼠玩野

屌、又要等幾個鐘先派

炸走個半大

札幌goal! 0:0

幾多角都角細啦屌

朝早買咗 無睇波po

根本冇爭議 睇下狗會confirm得快唔快咁解

炸上炸 又到番沉船

仆街 跳樓了

3點東京八鯨？

天娥開埋半大 屌你老母船半大

星星2萬2已玩完

感覺遲早收皮

散紙

買和，呢場做馬

戒了 啲波全部假 on撚9

都話唔係星星

最後完場8c?

12.5s笑到最後

大阪西花9.5s gel了

8c la一定 都唔係角

13.5s

傻星威力， 非同小可

日穴比多甩

半6全8 笑撚死

屌都話我 文盲咪撚賭 係咪都星星

花3c

盲咖？

輸閪到傻

屌半主jump

唔叫

星星中撚晒呀 屌你

你係咪on9 星你老母咩

jer 人都追下po

有咩分別

有足水過？

屌你老味

冇盤買 買左又遲派錢 邊有人玩

韓k場場下世先派 你賭埋我個份

垃圾寒狗也不賭

下下都完場3個鍾先收錢，搵你呀媽買

9.5s都贏

星星中 又賴 星星cls

怕雷有無反cup

咪gel

天黑先派彩 搵鬼買

炸乜撚野

全世界逼害星

力造半和

驚撚咩

我買就1.5

朼榥唔開半主跳了

我9.5b啊屌

輸兩粒 好難

天台好凍

慘撚到

頭先有講買左9.5

boom!

屌佢老母我真係心臟病

半主

鹿兒島聯(主隊勝) 和 柏雷素爾(客隊勝)
7.20
3.85
1.38

我比死更難受..對面7倍..我買1.83上盤

買左松本 好凍

成3000銀

626 兩倍先收一場

勝利船半7全？

炸完又炸 天娥炸完又開番到神船炸

真係9c啦

屌那星

20

想知Yy個本有幾多

唔止...似會好多角

日本波比狗賭

呢場係打假 無計

好似有人買札幌呢場半場大交收

本多終勝

屌上半場
未完場先Gel頭條撚樣就10.5b好撚易
起勢咁Gel
屌佢老母臭閪講撚左半6全9未聽過？

屌那星！

好彩6倍買左鹿兒

炸c? 10?

雷神好癈

你老味 $100點買呀

10c

D人真係痴線

都唔係今場既事黎

咪ff 8同9 無10份

係咪已經冇人care 🐿️

10c 啊屌你！

9c

狗會一直封角唔比入

想知憑咩讓一球

日本波俾狗賭

無啦 日乙好小反CUP

星星專中d 假波
日乙 澳假搵佢就岩
西甲 意甲 就全針

9定10

10

柏雷冇絕殺了

東京串大分中西鯨w 好冇

已經中伏好多次所謂又讓得深反底盤...唉又伏多次

報分就10
唔撚知想點
不如退款

365就10 有巴打睇LIVE就9

真心呢

柏雷咁都唔入 玩完

球探10c 入面有一隻係fake
應該9c

係成隊踢假賣分 cls

馬會好似9...

球探只係跟365，寫到明嘅

等馬會慢慢數 同韓假一齊派

難d 和左咁多場

9.5b啊屌

bet365 10c

9 la

佢計9我屌佢老母臭閪啊
我實打上嘈

fake c

臨尾一分鐘1.83>1.87>1.9....

Live 9?

狗會:錢已袋理撚得你

官方幾多c

9.5 12.5都買左 計9就ok

仲以為呢場有4球 點知冇

差場濟州

3點買咩

10c 絕殺9.5b

Goalllll

10ccc

屌 10c -1

俾多1C

報分11c
真係有10c都ok
11c就收兩注 屌你老母

東京w串西鯨w串大分?

我真係唔明 係水平低? 屌你 求其搵隊港超都贏佢地 成撚日行行企企 踢埋啲養生波 垃圾

柏11c計唔計？
夠鐘

11C

係11c

再追一萬三點半大 買邊場好

屌 10c ft仆街 -1

11.5s點

計11算啦屌

開埋角就完

其實10定11

365都計11C 應該又會話10C都照派

計10一定果個罰球黎

11你老母咩

柏雷正一賤種 走盤都唔得

球琛 11c 無睇即場

買9.5c細果啲退款啦

2:1喎

11.5s cashed

講埋最後一次 成個下半場都有睇 96分鐘呢球係第10c 冇11

安全

10c 一定 冇開到 點派

係冇辦法捉到佢地...上年買三箭又咪輸到仆街..場場輸場場讓

唉 又針哂 波真係唔識買了 根本好多場都假

9.5去驗腦啦

10/11 點都輪唔到9.5s嘈

屌佢哪星！

狗會封角唔比入

傻咖 就算一個罰球都係10c完

角球全退

有無人俾心水

我都有睇，應該10c

咪臭係

10.5s點

10c ft 冇野好嘈

我睇到8c

都係果句 做人做狗自己決定

希望神船唔好又沉

你唔係10.5B咩

兩邊都派拉拉

臨尾有一球鏡頭冇 好清楚咁影到係角球定係界外

總之係爭議都係10.5s 10.5
9.5s嗰啲收返埋先

屌你柏雷食屎大 開個罰球都閪過人 搞到封盤冇飛補焗輸 食屎啦

on9
買左咁又點 輸就輸嫁啦

係 咁咪輸
咁10c係事實on9

11c real

9.5b 10.5b 12.5s

派左？

松本下半場杯佢

爭議唔係臨尾 係70分鐘左右球罰球 喺角球旗開 但肯定唔係角球黎

退乜撚 賭仔性賴

明顯假到

11c定10
Yy vs 星星

11c 收錢

屌你老母
9.5s 船都冇得跳 戇鳩鳩

盲咖啲人痴線

臭腳人腳逐個秤都諗唔明點解要護級

11啊 有咩好嘈

角球總數 11

狗會on9 足水9.5b想加注
又封左

9.5s派左

應該10c

真 封到完

官方確認左10c啦

官方都10c

尋日買左阿梅爾城下盤，起身見到8：0，輸到服左

又要等大半日先派10.5s

馬會話9c

因為全盛時期既美貴史 阿部浩之同柏德烈走左
遠藤保仁都老啦

官方都10c 真係嚇撚死

你10.5s收錢啦 官方都話10c

官咩方姐
馬會先係官方
同d傻仔嘈水晶官一樣

得返$1.2
啲錢喺晒9.5b 到
又逼人入錢

你幾撚時死啊屌你老母

真係好撚嬲 屌 見撚住足水但封鳩晒 焗輸俾狗會

拿
其實星星冇破燈
佢睇好讓和，而唔係下盤

有d人話 365同球探添

好札幌吸夠飛了 下半場勝利船發力入3球

明明11 嘈咩

頂 喺街笑左出嚟

呢$100點推

我屌你老母

依樣真、上次官方寫、佢都唔跟

亦有可能後備出盡力搏表現呢

一係10一係11架啦 9佢老母咩

正一屌哪星

今日興角細 北海道12.5s

陰影彪好公道
咁都要拉返上水鞭屍

幾c唔緊要根本
係馬會最後決定

jump

唔想踢歐聯

松鼠可以反杯嗎

松本博殺未

球探同角球咪即係365
直接偷人data咋嘛

個個買10.5s 馬會咪話11c殺哂

少注13.5s

10.5b都多人買啦

半3全10的希望

收聲未 冇人理就潛啦

全部假波 見邊個高賠率 就篤果個算

嘈黎無用 馬會話事 比你嘈贏都唔會有錢

你幾時死 屌你老母

Real

盤王東京遲早 斷欖

好

又打官司 馬會又贏

秒c

hkjc會派10 買外圍唔知

未買

狗會有晒條例啦
咁大間公司點會有位比你入

13.5洗唔洗 預測11c ft

酌情處理算啦垃圾狗會

大分三神

美詩足球推介❤️
大分三神 [0/-0.5]
FC東京 [0/-0.5]

船可以半7
閪花一樣可以下半場刷7角

勝利船入未 唔勝利叫乜鳩勝利船

有冇機會酌情派番9.5本 好撚戇鳩呀

問題就算有條例
如果一大堆人告小額、佢洗既行政費仲貴

瞓醒 準備$20起機

屌你老母柏雷素耳今季無下次

松本 追和OK?

14.5s ok?

9.5 真係可以訓先

買咩

gun